雙12買乜好？

係咪想入黎屌我？
係嘅我多謝你。
入黎睇有咩特價嘅，我屌撚醒你今日都仲跌入支共老作嘅廢柴呃錢活動

黃店要繼續買，支持黃色經濟圈

我想講嘅係
1212就係612半周年
呢半年你做左啲乜？
你為香港出左乜野力？
係時候反省點解搞半年都只係達成左五分之一
絕大部份連儂牆消失晒
選完區選個個放晒假
發緊議會抗爭嘅夢
呢個係區議會，唔撚係眾議院
贏區議會只係開始
目標只係達成左1%都無
係
係1%都無
唔好以為美國過人權法，區選大勝係成功
香港人12·1都仲食緊tg
距離光復仲有好遠距離
撤回惡法只係成功防守
之後係要進攻
未救返義士
未清算狗隊
未取回議會
未真普選
未光復香港
未報仇

兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

如果一有鬆懈，記住以下呢句：
我們死去的手足是不會原諒我們的！

正想屌你添
不過標題黨照屌

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

正想答你gear
本地非黃店就一直到新年都唔好買非必需品啦，加速攬炒

差啲入黎屌你
12.8維園見

香城online 未刷夠經驗嘅
係時候課金升lv
12·8 有6星限定up

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

雙12大折扣